[轉貼立場] 眼下就要掉進「無差別騷擾村民」的陷阱

轉貼立場

何乜堯立奇功 建制派逆轉勝
2019/7/26 — 12:09

【文：牆上有鐘】

觀乎輿論走勢，何乜堯領軍的一場大龍鳳竟可於一周間成功把焦點由「人民 vs 政府」扭轉為「和平 vs 燒村」，老實說，不得不佩服。

相信現時所有會「講人話」的我們，情緒都難免受元朗黑夜所牽動。但請各位想清楚，元朗遊行／勇武會有什麼效果？

就是個多月來首次出現非針對政府施政的大型群眾活動。

致和平遊行人士：若元朗遊行路線與從政者拉不上任何關係，大家的汗水只會被紀錄成一場「一方有難、八方支援」的本地勵志故事。政府／警方就終於可鬆口氣了。

面對當權者正使出愈加奸險惡毒的下三流手段，人民更應展示專業的示威水平、堅持克制地把槍口瞄準政權要害，辨清虛實焦點。面對警黑勾結，與其向黑暗處撲個空，當然是咬住警察不放才是上策！

Btw，既無大台、乜仲要不反對通知書架咩？我路過咋喎！

致勇武入村者：黑道中人不可能仍身穿白衣靜待閣下找上門。難道你們看不出，眼下就要掉進「無差別騷擾村民」的陷阱？義憤填膺的高尚舉操，卻換來皮肉之苦兼漸失民心，日後還要面對警方大舉搜捕。損兵折將也算了，卻不會對政權帶來任何實質壓力，值得嗎？

抱歉，兄弟，本應不阻你爬山雅興，奈何濃霧已隨五毛及 KOL 迅間掩至，實無不替你照一下前方懸崖之理。

致沉默的大多數：今日元朗、明日香港。請想像一下自己假如當日不幸登上了那班廝殺列車，暴徒施襲前有分清楚對象是藍或黃絲、抑或中立嗎？警察站一旁看熱鬧時，又有想過要加速向當中的藍絲支持者施予援手嗎？暴政機器不止無差別輾壓民主自由，現在甚至連人身安全也受威脅了，希望各位能基於人道立場，站出來支持元朗、支持香港。

致何乜堯：恭喜你幹了一宗如此不義不孝的勾當，主子看在眼裡，感覺自己養了一條忠心的狗，大概很快就會如對待狼英般向你報以鼓勵，到時你雞犬升天，恐怕建制派要巴結你還來不及呢，現在有誰敢向你代表的黑勢力割蓆呢！更何況，經此一役，建制派的逆轉勝根本已指日可待！雖然香港人善忘，卻不會忘記閣下根本配不上一個君字，可能何小堯這名字更適合你。

話時話，不孝至此的苦肉計，應該不會是閣下自編自導自演吧？

我冇野講

要提防對家穿黑衣入村搗亂, 嫁禍示威者

推

[緊急!!!!!!!!] 元朗極危險

push

Push

同意 今次真係唔可以比民意逆轉

大家幫手推

唔通你唔遊行，佢地就唔會屈你喇咩?
一日中計中計真係好撚on9

入去打佢地一獲千足純金就乾淨啦

有道理

所以記住要嗌反對警黑合作

低質打手

絕對不割蓆不分化不篤灰，聽日一定出去繼續撐勇武。
成個運動會發展成點就繫於你地手上，任何行動前請三思。
不要因為要打倒魔鬼最後令自己都變成魔鬼

【727勸世】絕對唔可以勇武

[外國戰線]
入去睇段片支持攬炒巴
Like share comment缺一不可！
記得follow ig:@standwithhk_ Twitter:Stand_with_HK
Retweet都好重要呀！